次次食kfc桶飯都裂膠羹

下下想撈下啲磨菇飯就bak裂

還未能控制強大既力量？

拎手套

印度佬

顧客問題，此post已完

屌
啱啱一樣裂
好彩間野仲有叉用

試左打孖夠力起啲飯

咁大個人都唔識用羹

你試左先串啦